甘多手足俾人告暴動，踢保好唔好

入邊拉左甘多人?根本就唔夠證據。
不過其實情序係點 有無法律巴打係到

踢，

有命踢就係

[幫手置頂] 想贏嘅全部同我入嚟

全部48完直接上庭

佢只係問你認唔認

正視聽 手足 不是自首 不是投降